喂醒未呀？咪撚再睇分化post

呢一個禮拜恆指跌左2000點呀
就快跌至全年低位

呢一星期發生左咩事？
除左個個禮拜六日都上演既街頭勇武抗爭
就係只係宣傳左一個星期多少少既
8.5罷工

我一早講撚左
只要你有組織有宣傳咁去罷工
未罷啲仆街已經驚到瀨尿
之前工聯會講明叫人唔好罷工
各大公司警告員工罷工會搞你
就係因為驚

股市係信心遊戲
你睇呢一星期條恆指走勢
仆街過山車咁衝落去

到左8.5
一開市又跌500幾點
政府個記招
對罷工隻字不提
連陳健波講經濟
都唔敢提推送中條例之後嘅跌市
淨係夠膽講第一二季啲舊嘢

以政府一貫做法
仲唔將啲小事化大係咁講咩
唯一解釋就係因為對佢哋真係好大影響

佢最想就係你班友
日日夜夜同啲狗打游擊
周圍放火周圍搞事
仲有一次真係搞着啲街坊
就雨傘2.0

醒未？

推

同翻前線勇武講:

攻城為下 攻心為上
永不割蓆
兄弟爬山 各自努力

幫手推推唔該
啲仆街就嚟成功分化

真係唔知個班係分化撚定真心膠

幫推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

唔好互屌，快d諗下一步

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

推爆你

不分化 不割席！
唔好睇小呢次罷工嘅作用
唔小心負評咗sorry

推丫唔該

推上去呀